<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Hotkey>ホットキー</Hotkey>
  <HotkeysHeader>ホットキー</HotkeysHeader>
  <HotkeysDesc>ホットキーは、キー入力時に実行されるように割り当てられた動作です。各切替名の横にあるホットキーボタンで動作を(個別にまたはまとめて)割り当てます。\n\n再構成の目的で、ホットキーの名前をここで変更できます。\nキー操作メニューでそれらを割り当てます。</HotkeysDesc>

  <KeyBindingsButton>キー設定</KeyBindingsButton>

  <AlertMeLater>後で通知する</AlertMeLater>
  <AlertMeLaterDesc>プレイ中に画面上の警告を右クリックすると、ゲーム内時間で{0}時間非表示になります。\n\nこの設定でタイマーを調整してください。</AlertMeLaterDesc>
  <AlertSleepCount>警告を非表示にする時間：{0}</AlertSleepCount>

  <AlertsDesc>警告は、変更されるまで画面に表示され続ける通知です。\n\n警告が表示されないようにするには、これらを切り替えます。\n\n注意：通知を非表示にするだけで、根本的な解決ではありません。</AlertsDesc>
  <IncidentsDesc>インシデントはゲームによって発生開始されたイベントです。\n\nイベントトリガーを抑制して、それらが発生するのを防ぎます。\n\n注意：既に始まっているインシデントは停止されません。操作した以降のものだけを停止します。</IncidentsDesc>
  <LettersDesc>文章メッセージはインシデントが発生したときに画面に表示される通知です。\n1）2つの方法でメッセージ分野全体をブロックします\n2）特定のメッセージをブロックする\n\n特定のメッセージをブロックすることは常にカテゴリ別のブロックよりも優先されます。\n*特定のメッセージは、少なくとも最低でも1回は受信された後すぐに切替操作が使用可能になります。\n\n注意：メッセージの通知をブロックするだけで、根本的な解決ではありません。</LettersDesc>
  <MetaModSettingsDesc>これらはこのmodの設定に関する設定です。標準的な切替項目ではないほとんどすべてが含まれます。</MetaModSettingsDesc>
  <LinksEntryDesc>リンクはスタート画面上の画面表示的な要素で、RimWorldのプレイヤーが関心を持つさまざまなWebサイトを参照できます。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。</LinksEntryDesc>
  <LinksPlayDesc>リンクはスタート画面上の画面表示的な要素で、RimWorldのプレイヤーが関心を持つさまざまなWebサイトを参照できます。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。</LinksPlayDesc>
  <MiscEntryDesc>これらはスタート画面上のさまざまな表示要素を切り替えます。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。</MiscEntryDesc>
  <MiscPlayDesc>これらはスタート画面上のさまざまな表示要素を切り替えます。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。</MiscPlayDesc>
  <ToggleButtonsDesc>これらはゲームプレイ画面上のボタンなど、さまざまな画面表示要素やUIインタフェースの表示を切り替えることができます。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。</ToggleButtonsDesc>
  <MiscDesc>これらはゲームプレイ画面上のボタンなど、さまざまな画面表示要素やUIインタフェースの表示を切り替えることができます。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。</MiscDesc>
  <ButtonsPlayDesc>これらは一時停止画面上のボタンで、ゲームのさまざまな機能に繋がっています。\n\nこれらを非表示にするために切り替えます。\n\n自分が何をしているのか判断できない場合は、[オプション]ボタンを無効にしないでください。それがないと、Modの設定を再び変更する事が不可能になります。</ButtonsPlayDesc>
  <ButtonsEntryDesc>これらはスタート画面上のボタンで、ゲームのさまざまな機能に繋がっています。\n\nこれらを非表示にするために切り替えます。\n\n自分が何をしているのか判断できない場合は、[オプション]ボタンを無効にしないでください。それがないと、Modの設定を再び変更する事が不可能になります。</ButtonsEntryDesc>
  <OverlayDesc>天候のオーバーレイは、特定の気象条件(霧や雨など)が起きている際に、画面全体を覆う画面テクスチャです。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。\n\n注意：天候の現象自体は抑制しません。画面オーバーレイ効果だけを抑制します。</OverlayDesc>
  <ReadoutsDesc>データ情報は、ゲーム内の日時などのさまざまな条件やデータに関する情報をプレイヤーに提供することを目的とした、プレイ画面上の要素です。\n\nこれらを切り替えて非表示にします。</ReadoutsDesc>
  <LoggedLetters>メッセージを記録</LoggedLetters>
  <LoggedLettersDesc>ゲーム内で少なくとも1回は受信された特定のメッセージがここに表示されます。切替トグルとして設定したいものをクリックします。</LoggedLettersDesc>

</LanguageData>